上面落咗order唔俾道歉？

邊個道歉炒鳩邊個？
頭先記者問咗兩次都唔道歉已經咁諗，再問多幾次都係唔道歉，到最後大家都知道乜嘢一回事。

正苦=權威=唔會犯錯

上司不需要對下屬道歉
何況市民

因為黨係唔會犯錯

道歉=認低威=政府無威信=俾人推翻=國家分裂

支那人既思維就係咁跳脫

道歉會俾後對派大造文章

大概係咁既思路
冇下句架啦

都係自卑心作祟果類啦

張建宗不代表我

黨係唔會錯

吹咩